
                      Increíble el desempeño de estas dos mujeres!! Vi la película sin expectativas, y les aplaudo el trabajo... es intensa, es cruda, es conmovedora, muy buen drama romántico.
        
            